[突發] 睇ig先知林鄭呢幾日去咗邊

林鄭我屌你老母幾時出嚟回應？？？？？

雖然係3 days ago, 咁即係星期五既事

潛水咁多日，唔出嚟回應任何事，就係去呢d活動先敢蒲頭見人，咁好撚好心情真係好心寒

真係多撚謝個大陸婆ig開咗public 仲見到689同肥媽同檯蛇鼠一窩

Btw 留意下d tag, tag 都tag埋d 空account真係笑撚死唔識用ig 快d返鄉下啦dllm

777+689

push